漫長夜晚星讓我不休

問人怎麼卻不會永久

雞尾包

但願留下是光輝 讓星閃照

漆黑 漫長夜

咪搶我台詞